（BNO戰線）密切關注大選結果

全世界同我等大選結果一出就做野

歡迎大家補充，麻煩手足幫手推

大唔大機會

BNO平權？當然大機會，國會議員又出聲，民調結果又支持，脫歐又等人手用。問題就係FCO好多英奸收左中共利益想阻撓BNO平權

今天係非常特別既日子，用幾秒鐘時間在Facebook + Twitter 反映對英國外相Rabb對BNO平權既負面立場。

乜都唔洗打，只係要發 #RejectRaab 就足夠!

#RejectRaab
#RejectRaab
#RejectRaab
#RejectRaab

It's a very special day today, let's spend few seconds to trend #RejectRaab on Facebook and Twitter due to his view against #BNOisBritish.

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

但1962年後嘅cukc係冇right of abode，如果要加返ROA落83年前嘅cukc，咁係咪要上國會？

不一定。BNO平權有議會內（改法律）和議會外（現行法律揾法律罅或者用其他行政方法）既方法。CUKC方法感覺比較偏議會外，但係具體有咩法律罅或者政策，我就答你唔到了。

但係黃世澤個邊分析，蘇格蘭個邊輸晒，個邊係要留歐，令到一脫歐，個邊可能會公投獨立，如果獨立成功，英國就會解體，到時bno要重申選擇國藉，留英格蘭無得去歐洲，定選蘇格蘭可以去歐洲，最支持bno平權好似係蘇格蘭😱

係，Martin呢個推測係好大可能，但係成功平權救到手足再講

連英國都無埋了🇬🇧🇬🇧

仆街喇~Dominic Raab又贏咗

英國線玩撚完

Helen Goodman Bishop Auckland 輸撚咗
佢勁撐港

情景2.萬一佢贏左就去恭喜佢然後叫佢唔好出賣BNO
大家做得幾多做幾多啦

Boris Johnson 係唔係撐bno，佢應該會勝出，有無人知內政大臣會唔會收皮

爬文，上面有人話內政大臣贏左
情景2.萬一佢贏左就去恭喜佢然後叫佢唔好出賣BNO
大家做得幾多做幾多啦

有英國戰線玩了

Catherine West, Hornsey & Wood Green 有得留低

即刻去恭喜佢然後提醒佢地盡快救BNO
超簡單又簡短範例：
Congrats from Hong Kong. Please continue to stand with us and to save BNOs. Thank you.
大家切記注意禮貌，注意態度，要多謝人感恩人，人地幫我地發聲搞BNO平權救手足唔係老奉架，要好似多謝美國咁多謝人地啊

Catherine West
Tom Tugendhat
Priti Patel
即刻去留言恭喜佢然後提醒佢地盡快救BNO
超簡單又簡短範例：
Congrats from Hong Kong. Please continue to stand with us and to save BNOs. Thank you.
大家切記注意禮貌，注意態度，要多謝人感恩人，人地幫我地發聲搞BNO平權救手足唔係老奉架，要好似多謝美國咁多謝人地啊